請每一位連燈仔入一股GME stronghold (# 'ω' )

身先士卒

其實如果信既話, 買返10萬投下機唔過份

叫兄弟幫我買左4股
新手上路

信係信，但風險唔細
1股嘅話差唔多係人都可以參與，總之大家量力而為

豪哥

HI

「風險唔細」，你咁講啲gme教徒屌死你

利申我都持有

我相信真正GME教都係有獨立思考能力同理性既人
同埋今次依件事係要集合散戶力量打大戶，而唔係賭命

的確唔細，點解要屌？

未參與而有能力嘅人請多多益善

今日再入一股

如果個個人都覺得1股太少、影響唔到戰局，咁大鱷就更加有恃無恐、更容易舞高弄低殺死Reddit鄉民。

昨日新疆，今日香港。
今日Wall Street，明日全世界。

ONE FOR ALL，ALL FOR ONE！